習近平樹敵太多 搞「一世極權」

節錄

習近平樹敵太多 搞「一世極權」

■習近平（中）推動2035遠景，有指欲為「一世獨裁」鋪路。資料圖片

背景

2035年遠景目標源起於十九大報告，內容涵蓋了經濟、國防、科技、教育、文化等領域，要提早完成鄧小平預計在本世紀中葉才能達致的目標。各領域遠景目標早前都有公佈直至2035年藍圖。教育要成為「學習大國、人力資源強國和人才強國」；深圳要城市綜合經濟競爭力世界領先，成為「創新創業創意之都」等；科技則要在2035年建成「全球領先的創新共同體」。某種程度上說，中國規劃已不再是五年規劃，「十四五」亦只是為2035目標作部署。

相關新聞：五中全會今揭幕定2035目標 習硬推雙循環不歸路

分析

胡星斗稱，現時尚未有具體指標可供評論，例如平均每萬人應有多少病床、醫藥負擔率在30%以下等。但他認為以中國現時制度很難實現這些民生改善，需要在治理、經濟、教育、醫。。。。。。。。。。。

快啲FC
YouTube 有傳佢出事！
中咗

家陣最想佢死,其實係中共黨員

佢同美國作對, 令到中共黨員 無得再移民去美國, 仲唔憎死佢

紅二代：喂我地搞共產黨挾錢走咋喎，你咁癲真係想做皇帝